如果你話眼淚流出黎嘅係脂肪有幾好

眼淚流出黎係鹽

用個玻璃樽裝起佢 第二日擺喺太陽下面蒸發吓 之後攞嚟炒蛋

但聽日落雨

咁聽日再儲過

不,嫌棄個嫌

幾時接收樓主

接受啲咩

你對眼唔使要啦

係盲嘅一早盲咗啦

唔好
我都唔喊既

好核突樓主

咁流血流脂肪

你話打飛機射出黎嘅係脂肪有幾好

ok

樓主啲眼淚 用來做鹽 狗也不屌